{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76024&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수안보온천힐링호텔"
    },
    "text": "水安堡温泉ヒーリングホテルは全室自然湧出温泉水が出て旅行の疲れを癒すのに適したホテルです。 周辺には水安堡停留所、水安堡ムルタン公園などがあり、観光にも便利です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00以降です。 ホテルの内部では無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 アメニティ用品は提供されず、ロビー自販機を利用して有料で購入できます。 駐車は一部屋あたり1台まで可能で、無料です。 愛犬同伴の場合、ペットスタンダードダブル客室に宿泊でき、7kg未満の愛犬は無料で入室できます。 宿泊客は荷物を保管することができ、プリンターを利用することもできます。 平日は朝食が無料で提供され、月曜日から金曜日まで営業しています。 朝食はBBQオリーブチキンカフェで行われ、平日は06:30から09:00まで営業しています。 週末は朝食は営業しておらず、コンチネンタルブレックファーストを楽しむことができます。 全客室では調理ができません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 写真は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当て商品またはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "水安堡温泉ヒーリングホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "水安堡温泉ヒーリングホテルのチェックアウトは11:00以降です。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルでは無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、水安堡温泉ヒーリングホテルの内部では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、水安堡温泉ヒーリングホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルではアメニティ用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、水安堡温泉ヒーリングホテルではアメニティ用品は提供されず、ロビーの自販機を利用して有料で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、水安堡温泉ヒーリングホテルには一部屋あたり1台まで駐車が可能な無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルでは愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、水安堡温泉ヒーリングホテルでは愛犬を連れて宿泊することができます。ペットスタンダードダブル客室に宿泊でき、7kg未満の愛犬は無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルでは荷物を保管することができますか？",
            "answer": "はい、水安堡温泉ヒーリングホテルでは宿泊客が荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、水安堡温泉ヒーリングホテルでは平日に朝食が無料で提供されます。月曜日から金曜日まで営業しており、06:30から09:00までBBQオリーブチキンカフェで朝食を楽しむことができます。週末は朝食の提供はありませんが、コンチネンタルブレックファーストを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "水安堡温泉ヒーリングホテルでは調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、水安堡温泉ヒーリングホテルの全客室では調理することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 596
    }
}